傷心到一個點，好想放棄！

撐住！

千祈唔好﹐頂住

可以喊 喊幾場先
好重要㗎
當你回頭會見到 有好多人係街到 試圖救返香港
就會笑返㗎啦

我都唔想見到你哋出事

Same
冇想死嘅念頭，一諗起佢兩個忍唔到喊，心𥚃面好似有一part死左咁

唔好意思，借個位。
如果各位見到，請幫手入嚟推一推post。

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

我都係好唔開心 但千奇唔好死
我地都係好愛呢個香港！
唔好放棄 一定要71見到你地！
呢場仗我地要睇住啲仆街死
睇住佢地點樣比我地打倒
大家加油 香港人加油！

放棄、死 只會比佢地班仆街睇死
佢地只會恥笑 硬淨啲
到時佢地收皮 我地笑返佢地
不徹不散！

死唔會解決到個問題
我要你既力量去對抗
香港唔係單單屬於你一個
係大家既！
請對大家付返個責任 香港需要你架

抗爭唔係短時間可以完成到
每日都有唔同人係到努力緊
你攰可以去休息 但唔好放棄
少一人就係少左一個人既力量

加油

加油
攰就休息一下
試下抽離
唔好上連登 Facebook 一排
睇下有無改善

頂住！！！我愛你！！！！！

我男人老狗見到佢兩個最終行到呢一步都流晒馬尿 你地唔好再咁

我地仲未放棄 你唔好掉低我地 陪我地一齊成功好冇?

對唔住，我知我唔應該呢個時候開呢啲post。香港人，加油。

加油 一齊面對

唔好放棄住！依家仲未算輸，呢場仗一齊頂住打落去！我地仲好需要你嘅力量！